#.评分相关业绩描述模板。
#."%1$s"将替换为级别名称。
#."%2$s"将替换为要达到的分数。
#.例如：
#."在爱斯基夫，得分10000或更高"
#：/client/application/accounts/results_description。CPP:17
msgid"在%1$s中，得分%2$s或更多."
msgstr""

#.玩家受到伤害时显示的浮动信息。 请随意
#。 根据您的语言调整消息。
#：/客户端/应用程序/游戏/实体/玩家/船舶。CPP:330
msgid"Ouch"
msgstr""

#.玩家受到伤害时显示的浮动信息。 请随意
#。 根据您的语言调整消息。
#：/客户端/应用程序/游戏/实体/玩家/船舶。CPP:333
msgid"Yikes"
msgstr""

#.玩家受到伤害时显示的浮动信息。 请随意
#。 根据您的语言调整消息。
#：/客户端/应用程序/游戏/实体/玩家/船舶。CPP:336
msgid"Ow"
msgstr""

#.玩家受到伤害时显示的浮动信息。 请随意
#。 根据您的语言调整消息。
#：/客户端/应用程序/游戏/实体/玩家/船舶。CPP:339
msgid"Ugh"
msgstr""

#：/client/application/game/game.cpp:177
msgid"快速暂停"
msgstr"快速暂停"

#：/client/application/game/game.cpp:183
msgid"快速暂停%s"
msgstr"快速暂停%s"

#：/client/application/game/game_constants。CPP:12
msgid"1p"
msgstr"1p"

#：/client/application/game/game_constants。CPP:12
msgid"2p"
msgstr"2p"

#：/client/application/game/game_constants。CPP:12
msgid"3p"
msgstr"3p"

#：/client/application/game/game_constants。CPP:12
msgid"4p"
msgstr"4p"

#.《小行星》游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level.CPP:97
msgid"欧几里得空间被高估"
msgstr"欧氏空间被过誉了"

#.“六角形”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:116
msgid "Never trust a six-sided polygon"
msgstr "永远不要相信一个六边形"

#. Short description of the "hexagon" game mode
#: /client/application/game/levels/game_levels.cpp:118
msgid "Unrelated to \"Super Hexagon\""
msgstr "与 \"Super Hexagon\"没有关系"

#. Short description of the "hexagon" game mode
#: /client/application/game/levels/game_levels.cpp:120
msgid "Choose your own difficulty"
msgstr "选择你自己的难度"

#.“eskiv”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:138
msgid"闪开一切你就会没事"
msgstr"只要躲开所有东西就行了吧"

#.“eskiv”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:140
msgid"又名Dodge This"
msgstr"又名Dodge This"

#.“eskiv”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:142
msgid绿色好红色不好
msgstr"绿色，行，红色，不行。"

#.“波浪”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:161
msgid"RIP GW3：尺寸"
msgstr"休息吧，GW3：尺寸”

#.“波浪”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:163
msgid"以前称为攻击"
msgstr"以前被叫做攻击"

#.“狂暴”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:182
msgid"只需32秒技能"
msgstr"32秒的纯粹技术"

#.“狂暴”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:184
msgid"我的收藏模式"
msgstr"我最喜欢的关卡"

#.“狂暴”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:186
msgid"使用此简单技巧存活32秒"
msgstr"用这个简单的技巧活过32秒"

#.“狂暴”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:188
msgid"\"这个关卡是个笑话，对吧？\"-测试人员"
msgstr"\"这一关是个笑话，对吗？\"-一名测试者"

#.“停火”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:206
msgid“和平主义的演变”
msgstr""

#.“大混乱”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:224
msgid"真正的子弹地狱"
msgstr""

#.“大混乱”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:226
msgid“强大的火力带来强大的躲避技能”
msgstr""

#.“分割者”游戏模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:244
msgid“套上东西让它们消失”
msgstr""

#.共生博弈模式简述
#：/client/application/game/level/game_level。CPP:262
msgid“两个大脑半球，两只手，两艘船。”
msgstr""

#.当获得新的得分奖章时，在通知中显示。
#：/client/application/game/level/medium.cpp:14
msgid“新铜牌”
msgstr"新的铜牌"

#.在获得新的速度跑奖章时显示在通知中。
#：/client/application/game/level/medals.cpp:16
msgid"新速跑铜牌"
msgstr""

#.当获得新的得分奖章时，在通知中显示。
#：/client/application/game/level/medium.cpp:19
msgid"新银牌"
msgstr"新的银牌"

#.在获得新的速度跑奖章时显示在通知中。
#：/client/application/game/level/medium.cpp:21
msgid"新的银牌速跑奖牌"
msgstr ""

#. Shown in a notification when a new score medal is earned.
#: /client/application/game/levels/medals.cpp:24
msgid "New gold medal"
msgstr "新的金牌"

#. Shown in a notification when a new speedrun medal is earned.
#: /client/application/game/levels/medals.cpp:26
msgid "New gold speedrun medal"
msgstr ""

#: /client/application/game/player_data/data_synchronizer.cpp:146
msgid "You've been signed out."
msgstr "你已登出"

#: /client/application/game/player_data/data_synchronizer.cpp:192
msgid "Failed to download backup data"
msgstr "下载备份数据失败"

#: /client/application/game/player_data/data_synchronizer.cpp:276
msgid "Failed to download achievements"
msgstr "下载成就失败"

#: /client/application/game/player_data/data_synchronizer.cpp:320
msgid "Failed to upload achievements"
msgstr "上传成就失败"

#: /client/application/game/player_data/data_synchronizer.cpp:349
msgid "Failed to download unlocked items"
msgstr ""

#: /client/application/game/player_data/data_synchronizer_new.cpp:196
msgid "Failed to download data"
msgstr ""

#. Shown in a notification when you improve your best score in a given level.
#. Example of what it looks like: "New personal best! 1000 ⇨ 2000"
#: /client/application/game/player_data/player_data_manager.cpp:50
msgid "New personal best! %s ⇨ %s"
msgstr "新的最高分！%s ⇨ %s"

#. Shown in a notification when you improve your best speed run in a given
#. level. Example of what it looks like: "Improved speed run! 50.43s ⇨ 40.43s"
#: /client/application/game/player_data/player_data_manager.cpp:53
msgid "Improved speed run! %s ⇨ %s"
msgstr "新的速通记录！%s ⇨ %s"

#. String shown in a notification when an achievement was unlocked.
#. %s is replaced with the name of the achievement.
#: /client/application/game/player_data/player_data_manager.cpp:827
msgid "Achievement Unlocked: %s"
msgstr "成就解锁：%s"

#. Describes the rarity level of items. Rarity level of 0.
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.cpp:321
msgid "Common"
msgstr ""

#. Describes the rarity level of items. Rarity level of 1.
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.cpp:323
msgid "Uncommon"
msgstr ""

#. Describes the rarity level of items. Rarity level of 2.
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.cpp:325
msgid "Rare"
msgstr ""

#. Describes the rarity level of items. Rarity level of 3.
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.cpp:327
msgid "Epic"
msgstr ""

#. Describes the rarity level of items. Rarity level of 4.
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.cpp:329
msgid "Legendary"
msgstr ""

#. Describes the rarity level of items. Rarity level of 5.
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.cpp:331
msgid "Mythical"
msgstr ""

#. Describes the rarity level of items. Rarity level of 6.
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.cpp:333
msgid "Transcendent"
msgstr ""

#. Describes a type of unlockable item
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.h:27
msgid "Ship"
msgstr ""

#. Describes a type of unlockable item
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.h:29
msgid "Trail"
msgstr "尾迹"

#. Describes a type of unlockable item
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.h:31
msgid "Bullet"
msgstr ""

#. Describes a type of unlockable item
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.h:33
msgid "Mace"
msgstr ""

#. Describes a type of unlockable item
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.h:35
msgid "Laser"
msgstr ""

#. Describes a type of unlockable item
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.h:37
msgid "Joystick"
msgstr ""

#. Describes a type of unlockable item
#: /client/application/game/player_data/player_unlocked_items.h:39
msgid "UI Color"
msgstr ""

#: /client/application/game/state/game_network_message_parser.cpp:57
msgid "%s left the game"
msgstr "%s 离开了游戏"

#: /client/application/game/state/game_state.cpp:500
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#. Shown when the game is displaying stats. Concerns the player's shooting
#. accuracy. The %s is replaced with a percentage, e.g. "Accuracy: 46%"
#: /client/application/game/state/game_state.cpp:513
msgid "Accuracy: %s"
msgstr "命中率：%s"

#. Shown when the game is displaying stats. The %s is replaced with a number,
#. for example "Total score: 43423"
#: /client/application/game/state/game_state.cpp:516
msgid "Total score: %s"
msgstr "总分：%s"

#. Shown when the game is displaying stats. The %s is replaced with a number,
#. for example "Pointonium: 34444"
#: /client/application/game/state/game_state.cpp:520
msgid "Pointonium: %s"
msgstr ""

#. Shown when the game is displaying stats. The %s is replaced with a
#. duration, for example: "Duration: 1m43s"
#: /client/application/game/state/game_state.cpp:524
msgid "Duration: %s"
msgstr "用时：%s"

#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:10
msgid "Game Over"
msgstr "游戏结束"

#. April 1st replacement for "Game Over". Does not need an exact
#. translation.
#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:18
msgid "You died. Again."
msgstr "你嗝屁了，再逝下？"

#. April 1st replacement for "Game Over". Feel free to be creative.
#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:20
msgid "Insert coin to continue"
msgstr "给爷投币，爷让你继续.jpg"

#. April 1st replacement for "Game Over". Feel free to be creative.
#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:22
msgid "You tried"
msgstr "你蔡死了"

#. April 1st replacement for "Game Over". Feel free to be creative.
#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:24
msgid "It's okay, you were never going to win anyway."
msgstr "太弱小了，没有力量！"

#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:48
msgid "Play again"
msgstr "再玩一次"

#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:50
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. Shown when the player failed to achieve an objective
#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:92
msgid "Failed"
msgstr ""

#. Shown when the player successfully achieved an objective
#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:98
msgid "Success!"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/game_over_ui.cpp:113
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: /client/application/game/ui/pause_ui.cpp:45
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: /client/application/game/ui/pause_ui.cpp:62
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_account_url_request.cpp:77
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:20
msgid "Change colors"
msgstr "修改颜色"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:32
msgid "Old username:"
msgstr "旧用户名："

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:35
msgid "New username:"
msgstr "新用户名："

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:49
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:67
msgid "Only change colors! %s"
msgstr "只能修改颜色 %s"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:80
msgid "Username color change"
msgstr "用户名颜色修改"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:88
msgid "Username change succesfull"
msgstr "用户名修改成功"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_edit_nickname.cpp:99
msgid "Failed to update username"
msgstr "更新用户名失败"

#. Shown in a header, in the screen that allows you to manage your PewPew
#. Live account. In this screen you can for example change the colors of your
#. nickname, or delete your account.
#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:21
msgid "Manage Account"
msgstr "管理账号"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:42
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:51
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:61
msgid "Delete account"
msgstr "删除账号"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:73
msgid "Account deletion"
msgstr "删除账号"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:80
msgid "Account deletion requested."
msgstr "请求删除账号"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:82
msgid "An email asking for confirmation was sent."
msgstr "确认邮件已发送"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:87
msgid "Failed to request account deletion"
msgstr "请求删除账号失败"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_manage_account.cpp:108
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:21
msgid "Email is invalid!"
msgstr "邮箱不可用"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:46
msgid "Too short. Minimum %s characters."
msgstr "长度过短，需要至少 %s 个字符"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:53
msgid "Too long. Maximum %s characters."
msgstr "长度过长，最多输入 %s 个字符"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:70
msgid "Register account"
msgstr "注册账号"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:80
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:80
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:80
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:80
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:114
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:128
msgid "Registering"
msgstr "注册中"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:135
msgid "Registration successful."
msgstr "注册成功"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:137
msgid "Please check your emails!"
msgstr "请查看你的邮箱"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:141
msgid "Failed to register"
msgstr "注册失败"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:171
msgid "Username (you can put colors in!):"
msgstr "用户名（你可以改变颜色）："

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:171
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:172
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:172
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_register.cpp:205
msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密码不匹配"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:16
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:19
msgid "Not signed in"
msgstr "未登录"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:23
msgid "Create an account to set your name and sync your data"
msgstr "创建账号以此同步游戏数据"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:27
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:51
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:93
msgid "You need to be signed-in to upload scores"
msgstr "你需要登录才能上传分数"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:96
msgid "You need to be signed-in to play online"
msgstr "你需要登录才能玩在线游戏"

#. Error message shown if to the player when they are trying to view
#. comments while not signed-in.
#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:101
msgid "You need to be signed-in to view comments"
msgstr "你需要登录才能查看评论"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signed_out.cpp:113
msgid "Your account"
msgstr "你的账户"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:28
msgid "Requesting verification email"
msgstr "发送验证邮件"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:34
msgid "Verification email sent"
msgstr "验证邮件已发送"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:36
msgid "Check your inbox!"
msgstr "查看你的收件箱"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:40
msgid "Failed to resend email"
msgstr "重新发送邮件失败"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:51
msgid "Requesting password reset"
msgstr "请求重置密码"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:57
msgid "Password reset email sent"
msgstr "重置密码邮件已发送"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:64
msgid "Failed to request password reset"
msgstr "重置密码请求失败"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:138
msgid "Signing in"
msgstr "登录中"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:153
msgid "Successfully signed in!"
msgstr "登陆成功"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:167
msgid "Email not verified"
msgstr "邮箱未验证"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:170
msgid "Re-send verification email"
msgstr "重新发送验证邮件"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:185
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:188
msgid "Request password reset"
msgstr "请求重置密码"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_signin.cpp:214
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_synchronize.cpp:16
msgid "Synchronizing"
msgstr "同步中"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_synchronize.cpp:54
msgid "Failed to synchronize."
msgstr "同步失败"

#: /client/application/game/ui/screens/accounts/screen_synchronize.cpp:64
msgid "Synchronization completed."
msgstr "同步成功"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_benchmark.cpp:34
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:36
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:61
msgid "Global leaderboards"
msgstr "全球排行榜"

#. The text shown in the career screen that explains that the
#. stars and medals shown are *not* specific to an era.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:78
msgid "All time stars and medals"
msgstr ""

#. The title of the screen that shows which level the player is at
#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:100
msgid "Level %s"
msgstr ""

#. Shown in the career screen. Underneath it, a
#. summary of the completed deviations is shown.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:124
msgid "Deviations completed"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:150
msgid "Achievements"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:170
msgid "XP leaderboard"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_career.cpp:183
msgid "All leaderboards"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_gamepad.cpp:58
msgid "Configure Gamepad"
msgstr "手柄设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_gamepad.cpp:64
msgid "Deadzone"
msgstr "死区"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_gamepad.cpp:79
msgid "Saturation"
msgstr "最小阈值"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_gamepad.cpp:96
msgid "Curve"
msgstr "加速曲线"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_gamepad.cpp:118
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. The name of the graphics configuration that disables all the graphics effects
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:48
msgid "Minimal"
msgstr "最低"

#. The name of the graphics configuration that enables a few graphical effects
#. while still allowing screen recording with a high compression ratio
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:51
msgid "Compression friendly"
msgstr "压缩友好"

#. The name of the graphics configuration that enables almost all the graphical effects.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:53
msgid "High"
msgstr "高"

#. The name of the graphics configuration that enables all the graphical effects.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:55
msgid "Highest"
msgstr ""

#. Title of the screen where graphics are configured.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:93
msgid "Configure graphics"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:112
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:112
msgid "on"
msgstr "开启"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:114
msgid "minimal"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:114
msgid "advanced"
msgstr ""

#. The name of the setting category for choosing the bloom (=glow) intensity.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:121
msgid "Bloom intensity"
msgstr ""

#. The name of the setting category for choosing whether "lens dirt" is
#. present or not.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:130
msgid "Lens dirt"
msgstr ""

#. The name of the setting that enables horizontal scanlines.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:138
msgid "horizontal"
msgstr ""

#. The name of setting that enables grid-like scanlines.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:140
msgid "grid"
msgstr ""

#. The name for the setting category for choosing the scalines type.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:142
msgid "Scanlines"
msgstr ""

#. The name for the setting category for choosing the chromatic aberration.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:148
msgid "Chromatic aberration"
msgstr ""

#. The name for the setting category for choosing the intensity of the curve
#. of the monitor.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:157
msgid "Curved monitor"
msgstr ""

#. The name for the setting category for choosing the intensity of the
#. vignette effect.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:166
msgid "Vignette"
msgstr ""

#. The color "black"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:186
msgid "Black"
msgstr ""

#. The color "blue"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:188
msgid "Blue"
msgstr ""

#. The color "teal"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:190
msgid "Teal"
msgstr ""

#. The color "green"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:192
msgid "Green"
msgstr ""

#. The color "pink"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:194
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#. The name of a setting category for choosing the background hue of the
#. renderer.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:199
msgid "Background hue"
msgstr ""

#. Name of the setting for when the game is shown in a window.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:213
msgid "Windowed"
msgstr "窗口化"

#. Name of the setting for when the game is shown in fullscreen.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:215
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#. Name of the setting for when the game is shown in a borderless window.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:217
msgid "Borderless"
msgstr ""

#. Name of the category where you select Windowed mode or Fullscreen.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_graphics.cpp:228
msgid "Screen type"
msgstr ""

#. The title of the screen that allows selecting the graphical appearance of
#. the touch joysticks.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_joysticks_style.cpp:24
msgid "Joysticks style"
msgstr "虚拟摇杆样式"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_keyboard.cpp:113
msgid "Configure keyboard"
msgstr "键盘设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_keyboard.cpp:118
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_keyboard.cpp:126
msgid "Shoot"
msgstr "射击"

#. Used in the settings. The %s is replaced with "on" or "off", for example:
#. "Mouse aim off".
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_keyboard.cpp:254
msgid "Mouse aim %s"
msgstr "鼠标瞄准 %s"

#. Used in the settings. The %s is replaced with the name of a key, for
#. example: "Quick Restart: Space".
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_keyboard.cpp:258
msgid "Quick Restart: %s"
msgstr ""

#. Used in the settings. The %s is replaced with the name of a key, for
#. example: "Slow Down: Shift".
#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_keyboard.cpp:262
msgid "Slow Down: %s"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_ship.cpp:55
msgid "Configure Ship"
msgstr "配置战机"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_ship.cpp:58
msgid "Model"
msgstr "战机"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_ship.cpp:58
msgid "Bullets"
msgstr "子弹"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_touch_joystick.cpp:98
msgid "Configure joysticks"
msgstr "摇杆设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_configure_touch_joystick.cpp:112
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_download_level.cpp:49
msgid "Downloading level..."
msgstr "正在下载关卡..."

#: /client/application/game/ui/screens/screen_download_level.cpp:77
msgid "Failed to download level."
msgstr "下载关卡失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_encyclopedia.cpp:37
msgid "Encyclopedia"
msgstr "百科"

#. Title string for new World record Feed entries
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:31
msgid "New World Record"
msgstr ""

#. Title string for new community level Feed entries
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:33
msgid "New Level"
msgstr ""

#. Title string for new comment on your level Feed entries
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:35
msgid "New comment on %s"
msgstr ""

#. Title string for new comment on your profile Feed entries
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:37
msgid "New profile comment"
msgstr ""

#. Title string for new reply on your comment Feed entries
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:39
msgid "New reply to your comment on %s"
msgstr ""

#. Content string for new 1p World record Feed entries
#. For example: 529625 in Asteroids, by thomed77
#. The string might also include multiple players
#. For example: 589320 in Eskiv, by JF, Lithium
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:47
msgid "%1$s in %2$s, by %3$s"
msgstr ""

#. Content string for new community level Feed entries
#. For example: Eskiv 1024 (v32) was released
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:55
msgid "%1$s (v%2$s) was released"
msgstr ""

#. Content string for new comment Feed entries
#. For example: JF wrote: "I love the feed!"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:58
msgid "%1$s wrote: \"%2$s\""
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:506
msgid "Global feed"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:507
msgid "Personal notifications"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:643
msgid "No notifications"
msgstr ""

#. Content string for new 1p speedrun World record Feed entries
#. For example: 1:33 in Symbiosis, by thomed77
#. The string might also include multiple players
#. For example: 1:33 in Symbiosis, by JF, Lithium
#: /client/application/game/ui/screens/screen_feed.cpp:52
msgctxt "speedrun"
msgid "%1$s in %2$s, by %3$s"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_informations.cpp:87
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#. Shown in a button. This buttons lets you see a list of people that
#. contributed to the game.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_informations.cpp:102
msgid "Credits"
msgstr "贡献者名单"

#. Shown in a button. This buttons lets you see the list of programming
#. library that are used in the game.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_informations.cpp:116
msgid "Licenses"
msgstr ""

#. Shown in the information screen.
#. Used in a button that redirects to discord server
#: /client/application/game/ui/screens/screen_informations.h:22
msgid "Discord server"
msgstr "Discord服务器"

#. Shown in the information screen.
#. Used in a button that redirects to the youtube channel
#: /client/application/game/ui/screens/screen_informations.h:30
msgid "Development videos"
msgstr "开发者视频"

#. Shown in the tab strip of the inventory. Used for showing all the unlocked
#. items.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory.cpp:89
msgid "All"
msgstr ""

#. The string shown in the header of the screen where you select which
#. items you want. The items include: the ship, the trail, the
#. bullets, the joysticks, the ui color, etc...
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory.cpp:224
msgid "Inventory"
msgstr ""

#. The title of the screen to save the ship configuration
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory_load_and_save.cpp:105
msgid "Save ship configuration"
msgstr ""

#. The content of the button to save
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory_load_and_save.cpp:109
msgid "Save"
msgstr ""

#. Shown in a notification
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory_load_and_save.cpp:137
msgid "Configuration saved"
msgstr ""

#. Shown when asking for a ship configuration
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory_load_and_save.cpp:160
msgid "Enter configuration name"
msgstr ""

#. Title of the screen where you choose which configuration to load
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory_load_and_save.cpp:177
msgid "Load ship configuration"
msgstr ""

#. Shown in a notification when the configuration loaded has no name
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory_load_and_save.cpp:243
msgid "loaded ship configuration"
msgstr ""

#. Shown in a notification when the configuration loaded has a name
#: /client/application/game/ui/screens/screen_inventory_load_and_save.cpp:246
msgid "loaded <%s>"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:36
msgid "Local multiplayer"
msgstr "本地多人游戏"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:45
msgid "Local multiplayer supports 2 players connected to the same wifi network."
msgstr "本地多人游戏支持2个连接到相同wifi的玩家联机。"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:46
msgid "One player must create a room, which the other player joins."
msgstr "其中一个玩家需要创建房间，并等待另一个玩家加入。"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:47
msgid "The wifi network does not have to be connected to the internet."
msgstr "此wifi无需连接到互联网。"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:48
msgid "Connecting to a phone's hotspot should work!"
msgstr "连接到同一个手机的wifi热点同样可以进行游戏。"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:49
msgid "Each player need to upload the replay separately to both appear in the online leader board."
msgstr "为了使两个玩家的名字都出现在在线排行榜上，两个玩家需要分别上传游戏录像。"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:53
msgid "Multiplayer help"
msgstr "多人游戏帮助"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:100
msgid "Searching for rooms..."
msgstr "搜索房间中..."

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:170
msgid "(Incompatible version)"
msgstr "(版本不兼容)"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:190
msgid "Create room"
msgstr "创建房间"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_lan_create_or_join.cpp:192
msgid "Close room"
msgstr "关闭房间"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_main_menu.cpp:52
msgid "Single Player"
msgstr "单人游戏"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_main_menu.cpp:54
msgid "Play"
msgstr "开始游戏"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_main_menu.cpp:83
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人游戏"

#. The label of a button shown in the main menu that means you have
#. new items to unlock.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_main_menu.cpp:315
msgid "New Items"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_multiplayer_lobby.cpp:107
msgid "Room is full"
msgstr "房间已满"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_multiplayer_lobby.cpp:115
msgid "You are already in the room!"
msgstr "你已经进入了房间"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_multiplayer_lobby.cpp:184
msgid "Local lobby"
msgstr "本地大厅"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_multiplayer_lobby.cpp:187
msgid "Online lobby"
msgstr "在线大厅"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_multiplayer_lobby.cpp:193
msgid "Ready"
msgstr "准备"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_multiplayer_lobby.cpp:202
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_multiplayer_lobby.cpp:345
msgid "Waiting for other players..."
msgstr "等待其他玩家..."

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:73
msgid "Checking network..."
msgstr "检查网络..."

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:91
msgid "Can't play in multiplayer with a symmetric NAT."
msgstr "无法在对称型网络下游玩"

#. String shown in a button.
#. Pressing the button navigates to a screen showing additional
#. information, or opens a webpage.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:98
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:104
msgid "Symmetric NAT error"
msgstr "对称型网络出错"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:106
msgid "This means that your internet connection is overly restricted and does not permit p2p multiplayer."
msgstr "意思就是你的网络有限制，不允许多人游戏"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:107
msgid "If you are using mobile internet connection, try disabling it. If you are on Wi-Fi, try using a different Wi-Fi network."
msgstr "如果你用的是流量，试下关了重开；如果你用的是Wi-Fi，连别的Wi-Fi试试。"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:120
msgid "Failed to connect to the STUN servers."
msgstr "连接至STUN服务器失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:144
msgid "Authenticating..."
msgstr "验证中..."

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:157
msgid "Need the latest version of the game."
msgstr "游戏需要更新"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:166
msgid "Failed to authenticate"
msgstr "验证失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_authenticate_and_check_nat.cpp:188
msgid "Error :("
msgstr "错误"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_configure_room.cpp:42
msgid "Room configuration"
msgstr "房间设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_configure_room.cpp:66
msgid "2 extra characters (optional):"
msgstr "2个额外字符（可选）"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_configure_room.cpp:99
msgid "Password (optional):"
msgstr "密码（可选）"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_configure_room.cpp:135
msgid "Any level"
msgstr "任意关卡"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_configure_room.cpp:182
msgid "Room name: %s"
msgstr "房间名称：%s"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_create_or_join_room.cpp:281
msgid "Joining room"
msgstr "正在加入房间"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_create_or_join_room.cpp:301
msgid "The room expired"
msgstr "房间已失效"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_create_or_join_room.cpp:315
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_create_or_join_room.cpp:330
msgid "Failed to join room"
msgstr "加入房间失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_create_or_join_room.cpp:350
msgid "The room does not exist anymore"
msgstr "房间不存在"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_enter_password.cpp:24
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_enter_password.cpp:26
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_list_rooms.cpp:91
msgid "Online multiplayer"
msgstr "线上多人游戏"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_online_list_rooms.cpp:112
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_development_level.cpp:18
msgid "Developer mode"
msgstr "开发者模式"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_multiplayer_type.cpp:18
msgid "Select multiplayer type"
msgstr "选择多人游戏方式"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_multiplayer_type.cpp:33
msgid "Play with people around the world!"
msgstr "与世界各地玩家一起玩！"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_multiplayer_type.cpp:48
msgid "LAN multiplayer"
msgstr "局域网多人游戏"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_multiplayer_type.cpp:59
msgid "Play with people on the same network!"
msgstr "与相同网络的玩家一起玩！"

#. The title of the screen where you select official levels.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:42
msgid "Official"
msgstr "官方"

#. The title of the screen where you select what to play in the World.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:44
msgid "World"
msgstr "世界"

#. The title of the screen where you select what sandbox to play.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:46
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒"

#. The title of the screen where you select community levels.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:48
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:166
msgid "Official levels allow you to get score medals:"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:167
msgid "#ff8000ffBronze#ffffffff, #ffffffaaSilver#ffffffff, and #ffff00ffGold#ffffffff"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:168
msgid "If you obtain a score worthy of a gold medal quickly enough, you'll earn speed run medals."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:169
msgid "This means that speed run medals are much harder to get than a regular gold medal."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:170
msgid "The reward is %1$s XP per score medals, and %2$s XP per speed run medals"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:175
msgid "The world contains many deviations."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:176
msgid "To complete deviations you should be familiar with the official levels."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:177
msgid "You can play the deviations in 3 levels of difficulties."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:178
msgid "Beware! #ffff00ffhard#ffffffff is really hard, and #ff0000ffdelirious#ffffffff is insane."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:179
msgid "For every completed deviation you get XP."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:180
msgid "%1$s XP in normal, %2$s XP in hard, %3$s XP in delirious"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:186
msgid "The sandbox is the place to train and experiment under different conditions."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:187
msgid "Configure the level, the ship, the bonuses, and the enemies!"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:188
msgid "The sandbox is still in development, so expect changes in the future."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:191
msgid "Community levels are created by the community."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:192
msgid "The levels can be tagged as experimental, verified, and featured. You can only submit scores in levels that are verified or featured."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:193
msgid "Most community levels give out stars."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:194
msgid "The reward is 300 XP per star: if you got a gold star in a level, you got 900 XP points from that level."
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:199
msgid "Official levels information"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:204
msgid "Community levels information"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:209
msgid "World information"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_select_single_player_level.cpp:214
msgid "Sandbox information"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_server_connection_closed.cpp:14
msgid "Connection error"
msgstr "连接出错"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_server_connection_closed.cpp:17
msgid "Lost connection to host"
msgstr "与主机失去连接"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:33
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Shown in the button used for entering the screen to configure the
#. graphics settings.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:44
msgid "Graphics"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:54
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:64
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:75
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:86
msgid "UI"
msgstr "UI"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:112
msgid "Start tutorial"
msgstr "开始教程"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:124
msgid "Launch intro"
msgstr "播放开场动画"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings.cpp:189
msgid "Vibration %s"
msgstr "震动幅度 %s"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_audio.cpp:20
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_audio.cpp:29
msgid "Sound effects"
msgstr "音效"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_audio.cpp:123
msgid "Visualization"
msgstr "可视化"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_controls.cpp:17
msgid "Controls Settings"
msgstr "控制设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_controls.cpp:27
msgid "Touchscreen"
msgstr "触屏"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_controls.cpp:38
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_controls.cpp:48
msgid "Gamepad"
msgstr "手柄"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_language.cpp:17
msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_language.cpp:20
msgid "The translations are community provided!"
msgstr "翻译由玩家社区提供"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_language.cpp:29
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_language.cpp:43
msgid "Help out"
msgstr "帮助我们"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_language.cpp:53
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_ui.cpp:115
msgid "UI Settings"
msgstr "UI设置"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_ui.cpp:132
msgid "Show in-game score"
msgstr "游戏内分数显示"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_ui.cpp:148
msgid "Quick Pause"
msgstr "快速暂停"

#. Shown in the settings UI, next to an "on/off" switch, when the game is
#. launched from Steam.
#. This settings allows you to choose whether you want to enable the game to
#. update your "Steam status" or not.
#. The "Steam status" is the status that is shown next to your name in Steam.
#. example of a status: "Pablo Picasso -- playing Eskiv".
#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_ui.cpp:169
msgid "Steam status"
msgstr "Steam状态"

#. The description of the setting that allows players to toggle on or off
#. the floating text message in-game.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_ui.cpp:189
msgid "Show optional floating text"
msgstr ""

#. Shown in a label in the settings. The %s is replaced by a percentage, for
#. example: "UI Scale: 90%"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_ui.cpp:261
msgid "UI Scale: %s"
msgstr "UI尺寸: %s"

#. Shown in a label in the settings. The %s is replaced by a percentage, for
#. example: "UI Inset: 4%"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_settings_ui.cpp:268
msgid "UI Inset: %s"
msgstr "UI边距: %s"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_specify_server_ip.cpp:19
msgid "Connect to server"
msgstr "连接至服务器"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_specify_server_ip.cpp:50
msgid "IP:"
msgstr "IP地址:"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_specify_server_ip.cpp:58
msgid "Port:"
msgstr "端口"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_specify_server_ip.cpp:69
msgid "Connect to another room over the internet #ff0000ff(experimental)"
msgstr "通过互联网连接到另一个房间 #ff0000ff(实验性)"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_specify_server_ip.cpp:78
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_tutorial.cpp:31
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#. Shown in the descripting of the item. "type" refers to what kind of
#. item it is. Ship, trail, bullet, etc...
#: /client/application/game/ui/screens/screen_unlock_items.cpp:93
msgid "Type"
msgstr ""

#. Shown in the descripting of the item. "name" refers to what name the
#. item has.
#. For example "alpha', "rival", etc...
#: /client/application/game/ui/screens/screen_unlock_items.cpp:97
msgid "Name"
msgstr ""

#. Shown in the descripting of the item. "rarity" refers to what the
#. rarity of the item
#. is. For example, "common", "rare", etc...
#: /client/application/game/ui/screens/screen_unlock_items.cpp:101
msgid "Rarity"
msgstr ""

#. Title of the screen that shows the UI to unlock items
#: /client/application/game/ui/screens/screen_unlock_items.cpp:237
msgid "Unlock items"
msgstr ""

#. The label of a button used for unlocking a single item.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_unlock_items.cpp:253
msgid "Unlock item"
msgstr ""

#. Shown in a string when no items can be unlocked
#: /client/application/game/ui/screens/screen_unlock_items.cpp:273
msgid "No items to unlock"
msgstr ""

#. Shown in a string when there's 1 or more items that can be unlocked.
#. The %s is replaced with a number
#: /client/application/game/ui/screens/screen_unlock_items.cpp:278
msgid "Items to unlock: %s"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_upload_scores.cpp:54
msgid "Upload scores"
msgstr "上传分数"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_upload_scores.cpp:81
msgid "Nothing to upload!"
msgstr "没有可上传的分数"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_upload_scores.cpp:99
msgid "Failed to upload replays."
msgstr "上传游戏录像失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_upload_scores.cpp:101
msgid "Upload successful"
msgstr "上传成功"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_upload_scores.cpp:132
msgid "Uploading replay for %s."
msgstr "%s 的游戏录像正在上传"

#. Shown when a user disables comments on their profile and or levels.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:205
msgid "Comments are disabled."
msgstr ""

#. The title of the screen where players delete comments.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:265
msgid "Delete comment"
msgstr "删除评论"

#. Shown in a notification after successfully deleting a comment.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:267
msgid "Successfully deleted comment"
msgstr "评论删除成功"

#. Shown in a notification if a comment could not be deleting.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:269
msgid "Error deleting comment"
msgstr "评论删除失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:272
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "你确定要删除这条评论吗?"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:302
msgid "Are you sure you want to report this comment?"
msgstr "你确定要举报这条评论吗?"

#. Shown in a notification after successfully reporting a comment.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:304
msgid "Successfully reported comment"
msgstr "评论举报成功"

#. Shown in a notification if a comment could not be reported.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:306
msgid "Error reporting comment"
msgstr "评论举报失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:463
msgid "No comments"
msgstr ""

#. Used as a placeholder in the textfield where players write their comments.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:482
msgid "<Add a comment here>"
msgstr "<在此输入评论>"

#. Displayed in a button. Pressing that button posts the comment that was
#. written by the player.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:497
msgid "Comment"
msgstr "发布评论"

#. Shown in a notification if the player tries to post a comment that is
#. less than 3 character long.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:503
msgid "Comment must be at least 3 characters long."
msgstr "评论长度至少为3个字符"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:519
msgid "Please watch your language. No insults, no swearing, no spam. We may delete any posts that infringe this rule, and block or ban offenders."
msgstr "请注意您的措辞。禁止在评论区辱骂他人、发布垃圾广告。违规内容会被删除，并将封禁违规者。"

#. Shown in the title of the screen where the player waits for the comment
#. to be posted to the server.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:543
msgid "Posting comment"
msgstr "发布评论中"

#. Shown in a notification after a comment was successfully posted.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:564
msgid "Comment posted"
msgstr "评论已发布"

#. Shown in a notification after a comment failed to be posted.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:568
msgid "Failed to post comment"
msgstr "发布评论失败"

#. The title of the screen where players report comments.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:300
msgctxt "report_screen_title"
msgid "Report comment"
msgstr "举报评论"

#. The title of the screen where players enter the comment they want to add.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:475
msgctxt "add_comment_screen_title"
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#. Displayed in a button. The button is used in menus asking wether to
#. confirm an action.
#. For example:
#.  | Are you sure you want to do X?
#.  | * Yes     * No
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:631
msgctxt "menu_confirm_action"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Displayed in a button. The button is used in menus asking whether to
#. confirm an action.
#. For example:
#.  | Are you sure you want to do X?
#.  | * Yes     * No
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.cpp:644
msgctxt "menu_cancel_action"
msgid "No"
msgstr "否"

#. The title shown when looking at the replies posted on a comment.
#. The %s gets replaced with the comment content.
#. 
#. For example:
#. Replies to "Hello this is my comment"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_and_add_comments.h:19
msgid "Replies to \"%s\""
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:29
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:30
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:31
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:32
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:33
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:34
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:61
msgid "personal"
msgstr "个人"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:61
msgid "region"
msgstr "地区"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:62
msgid "continent"
msgstr "大洲"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:62
msgid "world"
msgstr "世界"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:145
msgid "high scores"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_leaderboards.cpp:146
msgid "speed runs"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level.cpp:36
msgid "World record: %s"
msgstr "世界纪录：%s"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level.cpp:40
msgid "Local best: %s"
msgstr "本地最高分：%s"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level.cpp:62
msgid "Failed to download manifest"
msgstr "下载清单出错"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level.cpp:87
msgid "Featured level"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level.cpp:223
msgid "average score: %s"
msgstr "平均分：%s"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level.cpp:286
msgid "Experimental level"
msgstr "测试关卡"

#. Used for showing the version of a level. The %s will be replaced with a
#. version number. For example: "version 2"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level_info.cpp:36
msgid "version %s"
msgstr "版本 %s"

#. Used for showing the release date of a level. The %s will be replaced with
#. a date. For example: "released 01/02/03"
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level_info.cpp:39
msgid "released %s"
msgstr ""

#. Used if the level does not contain any information.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level_info.cpp:41
msgid "No information available"
msgstr ""

#. Used for showing the percentage of people who managed to get a gold medal
#. for a given level.
#: /client/application/game/ui/screens/screen_view_level_info.cpp:44
msgid "Gold medals percentage: %s"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/screens/screen_watch_replay.cpp:83
msgid "Failed to read replay."
msgstr "读取录像失败"

#: /client/application/game/ui/screens/screen_watch_replay.cpp:112
msgid "Failed to download replay."
msgstr "下载录像失败"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:7
msgid "Failed to parse response"
msgstr "解析响应失败"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:11
msgid "Failed to contact server"
msgstr "连接服务器失败"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:15
msgid "Official levels"
msgstr "官方关卡"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:19
msgid "Community levels"
msgstr "社区关卡"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:23
msgid "play count: %s"
msgstr "游玩次数: %s"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:27
msgid "time played: %s"
msgstr "游玩时间: %s"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:31
msgid "Casual"
msgstr "休闲关卡"

#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:35
msgid "Failed to sign-in!"
msgstr "登录失败"

#. Describes the lowest difficutly setting (1/3)
#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:40
msgid "Normal"
msgstr ""

#. Describes the mid difficulty setting (2/3)
#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:45
msgid "Hard"
msgstr ""

#. Describes the highest difficutly setting (3/3)
#: /client/application/game/ui/shared_strings.cpp:50
msgid "Delirious"
msgstr ""

#. Shown in the profile screen.
#. The %s is replaced by the era number, for example:
#. "Era 2 medals and stars"
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:384
msgid "Era %s medals and stars"
msgstr ""

#. Error shown when downloading some piece of data failed.
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:533
msgid "Download error"
msgstr "下载错误"

#. Shown when the downloading of some piece of data is in progress.
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:535
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

#. Used in a button. When pressed, shows the levels that a player has
#. created.
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:88
msgctxt "account_view"
msgid "Levels"
msgstr "自制关卡"

#. Used in a button. When pressed, shows the scores that a player has
#. obtained.
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:91
msgctxt "account_view"
msgid "Scores"
msgstr "分数"

#. Used in a button. When pressed, shows general information on a player,
#. including the date they joined, the number of medals they have, links
#. to their youtube channel, etc...
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:95
msgctxt "account_view"
msgid "General"
msgstr "总览"

#. Displayed in a player's profile. The %s will be replaced by the date the
#. player joined, for example:
#. "Join date: 2021-08-25"
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:329
msgctxt "account_view"
msgid "Join date: %s"
msgstr "账号创建日期：%s"

#. Displayed in a player's profile. The %s will be replaced by the level of
#. the player, for example: "Level: 46"
#: /client/application/game/ui/views/account_view.cpp:339
msgctxt "account_view"
msgid "Level: %s"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/views/community_level_selector.cpp:307
msgid "IN REVIEW"
msgstr "检查中"

#: /client/application/game/ui/views/game_hud.cpp:79
msgid "Shield: %s"
msgstr "护盾：%s"

#. Shown in the title of the screen where you enter the name of a
#. configuration.
#: /client/application/game/ui/views/sandbox_configurator.cpp:93
msgid "Save sandbox configuration"
msgstr ""

#. Shown in the title of the screen where you select a Sandbox
#. configuration to load.
#: /client/application/game/ui/views/sandbox_configurator.cpp:166
msgid "Load sandbox configuration"
msgstr ""

#. Shown in a notification when an unnamed sandbox configuration is
#. loaded.
#: /client/application/game/ui/views/sandbox_configurator.cpp:196
msgid "loaded sandbox configuration"
msgstr ""

#. Shown in the button that allows users to sort by date
#: /client/application/game/ui/views/sort_button.cpp:31
msgid "Date"
msgstr ""

#. Shown in the button that allows users to sort by stars
#: /client/application/game/ui/views/sort_button.cpp:35
msgid "Stars"
msgstr ""

#. Shown in the button that allows users to sort by difficutly
#: /client/application/game/ui/views/sort_button.cpp:39
msgid "Difficulty"
msgstr ""

#: /client/application/game/ui/views/top_notification_view.cpp:56
msgid "%sWaiting for other player%s"
msgstr "%s正在等待其他玩家%s"

#. The label shown in the button used to enter the World.
#: /client/application/game/ui/views/world_selector.cpp:176
msgid "Enter World"
msgstr ""

#: /client/application/ui/keyboard_view.cpp:111
msgid "ok"
msgstr "好的"

#. The color "red"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:34
msgid "Red"
msgstr "红色"

#. The color "cyan"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:37
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#. The color "lime"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:40
msgid "Lime"
msgstr "石灰色"

#. The color "lime green"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:43
msgid "Lime Green"
msgstr "淡绿色"

#. The color "purple"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:46
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#. The color "orange"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:52
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#. The color "white"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:55
msgid "White"
msgstr "白色"

#. The color "gray"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:58
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. The color "dark blue"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:61
msgid "Dark Blue"
msgstr "深蓝色"

#. The color "yellow"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:64
msgid "Yellow"
msgstr ""

#. The UI color "frosted green"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:67
msgid "Frosted Green"
msgstr ""

#. The UI color "frosted red"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:70
msgid "Frosted Red"
msgstr ""

#. The UI color "frosted blue"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:73
msgid "Frosted Blue"
msgstr ""

#. The UI color "frosted yellow"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:76
msgid "Frosted Yellow"
msgstr ""

#. The UI color "frosted pink"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:79
msgid "Frosted Pink"
msgstr ""

#. The UI color "frosted teal"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:82
msgid "Frosted Teal"
msgstr ""

#. The UI color "frosted gray"
#: /client/application/ui/ui_skin.cpp:85
msgid "Frosted Gray"
msgstr ""

#. Shown in a notification when a new version of the game is
#. available.
#. The %s is replaced with a version number, for example:
#. "Update available (0.4.122)"
#: /client/application/utils/version.cpp:72
msgid "Update available %s"
msgstr "更新可用 %s"

